(LOL) 有冇人一齊打rank

euw server
咩牌唔緊要，最主要一齊玩

我銅5得唔得

ok呀

白金5 ad main 求id

你id:?

求id

依家玩？

ID LKK

Id:得閒玩遊戲

euw?

加左你 有冇睇到

開telt group?

加左

你id係乜

又得

冇你，你sure euw server?

Tong0126

見到，已add

銅5想join

唔夠30....
Hanane RJJ

又話冇所謂.....

2chainyoloswag

30都無 打咩rk呀

已加